校台班撚屌吹水大會黎黎去去得兩種好悶

1.天之驕子
fg月入50k up/daddy公司由底做起/未grad屋企送咗層樓or架靚車

2. 鬥慘
每個月$800蚊生活費夠用/打3 份pt 同時dean list/ 未grad比份家用夠養一家五口

睇到悶
有冇新嘢

唔係吹水

但有啲擺明吹到好CLS

唔信全台好似你高帥富囉

想睇揭起學生妹條校裙果d

今年冇graddin post真係冇22.